觀塘線車程廷長五至十分鐘

屌你老母
每個站五至十分鐘都黎緊

太子站好逼

一落到站即出搭的士仲快

站站停10分鐘，但個app冇update

見到好多廢中已經唔戴口罩

延遲係指每站

一向指是每個站

開工先咁搞

通番未？

又咩事

迫著聞ol口罩焗出黎既體味

唔怪得頭先等咁耐
幾驚遲到